覺唔覺連登同高登都好低質？

人地大陸網 知乎，大多數都係有養份、有得著的post，連登就不斷「釣狗公」 ，仲成日笑人蝗，其實自己一早係井底蛙。

駁唔到